痴線 石硤尾點解咁大風

一出完地鐵啲風大到

哦